香港人需要一張獵殺名單

1. 政府所有高官
2. 所有休班警
3. DAB 及關聯黨

如果唔殺清呢班人, 大家準備下個月入集中營啦
全港捕殺佢地, 一個不留, 要行刑式處決呀. 你承唔承認都好, 而家已經係戰爭狀態

老解？

可以加上去